10月1號 全民白衫？ 不了！！！

痴線 點解有成2千幾個正皮?
大家認真諗清楚先啦
10月1轉咩白衫呀?
除左black bloc 用途外, 黑色仲係代表我地香港人爭取自由既SIGNAL

第一
白衫721

第二
我地向外係宣揚緊 追求民主 自由 人權 公義 一國兩際
而唔係"港獨", 無啦啦披麻戴孝 做乜?

第三
記唔記得 10點 鳩叫 愈叫愈多人,愈叫愈大聲?
唔知邊個濕鳩無啦啦提議轉9點, 即刻9 點10點都少左好多人鳩叫

香港人好得意 明明愈見成功, 一路RUN得好地地既野 係要突然轉方向

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

泛民打手不嬲好鍾意前線死。

全民白衫唔係鳩，係好撚惡毒。

著黑衫加一地白衣紙

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場